為何一直比我假希望？

分咗手一嗰星期,因為大家係同事
所以keep住聯絡
琴日佢話我知佢腸胃炎,我就話收工買粥,麵包上佢屋企
上到去佢屋企,我見到佢間房,仲掛住咗我地嘅合照
但都係唔願意復合
那為何要比我假希望
點解要比我上你屋企照顧你？

分手原因:佢話大家好似變咗屋企人,無咗情侶嘅感覺
唔想再濫用我對佢嘅好 繼續扮愛我

又係啲on9藉口，早走早著啦

愛情係咁咖喎
好難keep住一直有愛情
耐咗就會變親情

我同佢都係21歲,佢話我知 佢未玩夠

咁得啦 應該有第三者

一齊咗幾耐

十個幾月,我知佢識咗另一嗰

有第三者 好難追得返 唔排除佢同第三者一齊之後會覺得你好 同你不齊返 當然唔好有呢個諗法住

琴日係同佢分手後,第一次大家坐底冷靜地傾
佢不斷嗌我唔好等佢

咁你係點諗

我覺得佢會後悔 佢會返嚟

一樣經歷呀巴打
幾年前我同你一樣
不過最後我都等左佢半年有多
結果係成功做sp

搵下佢垃圾筒 應該有用過既....

sp

我想同rx做返情侶

做唔返
當你諗起佢成頂帽笠落你個頭度
你啲朋友全部都知佢同緊你一齊仲同第個上床
你就會好撚嬲
係張床度發洩你所有怒火

巴打忍住呀
當佢玩夠 就覺得你係最好 到時發洩完 再狠狠地飛撚左佢

5914